一人一個祝福比周柏豪

我先 希望佢全家中肺炎都死唔去

祝佢成家永遠係醫院插喉